黑警日日殺人

黑警幾時死？